今晚去人鏈活動既唔該全部入晒黎

先小人後君子我唔想俾人話分化撚

而家唔係動漫節唔需要cosplay

唔該大家唔好做任何影射joker既行為

係你眼中可能覺得joker反社會人格係社會逼成

但我地唔係joker我地唔係為左得到地認同先同港共抗爭

睇到出面有人post張口罩畫joker妝既相出黎叫人去真係好擔心

Joker咁多年黎俾世界係咩形象唔需要我多講

希望大家適當場合做翻適當既野

如果到時見到有人joker打扮希望善意提醒佢地注意翻

麻煩大家認真諗下

照你咁講我扮納粹黨出黎支持都無問題啦

有咩問題？

普通有帶口罩唔得係要扮痴線佬恐怖份子？
而家出黎玩？

星期日 尖咀見

帶V煞面具有背後意義無問題
但你扮joker有咩用意先

Joker背後意義同形象都係負面
整色整水出黎集會真係無問題咩

push

推

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

推哂人鏈psot

推哂人鏈post